黎緊做激光矯視 你問我答

其實我黎緊去養和做手術，抽中吳彤醫生，但上網冇咩資料，想問下各位ching有冇人有經驗

唔做微笑?

醫生話我度數高，做lasik會準確小小，雖然復原時間會長d

究竟你問 定我地問？

做咩想做?
個醫生有無戴眼鏡?

大家互問

做運動要成日戴con好唔方便
冇阿

屋企廚房幾大

失敗左會點?

做咩運動?

會盲 好驚
利申 做左

我5月嗰陣都係養和做
揀咗曾雁

佢係咪廣東話唔準？
我之前都係佢做
做完都有散光

你係指定醫生？

係阿 應該係外省人
我上網check 資料唔係好多
係查到個個去養和都搵張叔銘

絲打你而家夜晚睇野都會濛？

係，google 完，得曾雁無乜負皮，所以指定佢

術後隔一日除咗怕光，已正常睇嘢

術後隔一日正常睇野，不過無街，留喺暗房

不過係咁篤電話

依家都極怕光

夜晚d廣告牌都覺光

所以係mk tst晚上都會戴超

幾度？幾錢？

我唔玩玩具

好細...

我兩隻眼唔一樣, 我左眼100, 右眼400幾, 所以我諗緊做左右眼先, 養和冇指定醫生係兩隻眼係22000, 未計檢查費, 包術後檢查, 覆診, 如果有指定醫生, 就會另外收費, 覆診費就自己同醫生傾

做咩唔俾隻眼休息下

事前做檢查要排幾耐?
返工長對電腦,要抖幾耐 ?

做完仲可唔可戴color con